大家有冇諗過支那種當初點解少咗嚟香港？

TG?
抗爭者？
大遊行？
街頭戰爭？
定全民三罷？
我哋不斷叫醫護人員罷工 又真係淨係得把口叫人哋做嘢 自己就攤係張床打字或者自己返緊工
不如諗下可以做乜 係由我哋自己親手親腳令到減低支那種keep住落嚟
撤回逃犯條例都搞咗幾個月 又語言藝術 又帶我哋遊花園先肯真係答應撤回
不如係到傾我哋民間可以用咩方法解決
自己香港 自己救

傾行動post

幫下樓主啦 雖然我都係p牌

要罷一齊罷 抗爭者與醫護界同行

手足係時候自己封關

正經postpush

Push ah

Push some more

幫手推

幫手推 一齊傾行動

林鄭講咗係唔會封關

幫手推上熱門

林鄭話醫護界罷工係好激進同不切實際